大市都未跌，TSLA已經跌左8.55%

如果中市真係跌起上黎
TSLA會跌幾多

真

驚到手震打錯字

小市呢

oj5of2or3mn5ol2rl2be4mg1rq1
k 1yb1ro9or 2ai2os 1he1ml1oa8ht1

邊個話你聽有掛鈎
連今次淨係跌邊類股都未知，
真係好痴線